這次財政預算案做得到位改善了咱們老百姓生活

梁特謝謝您了

樓主好樣兒的